今年年宵記得掃貨

維園年宵等大家
148號檔位
199，200號檔位記得支持下

Ok 報左海關

幫你推

175號檔都好似唔錯，賣港女玩具

記得比個正評啲本土小商販

Ok

人地中學學生妹咁比心機開年宵
竟然都負皮？

有咩賣先得架

得個檔號有撚用咩

sell都唔識sell fatc

咪又係買下公仔，唔通賣血咩

賣咩公仔先fatc

你問張祝珊唔好問我

串撚到

想借咪出聲lo.jpg

借刀味濃

借咩刀先